[飛釘][肥仔]夏天點著先唔飛釘

行行下街俾女神見到我條肥毒飛釘真係霸氣盡失
想知有冇咩牌子/邊類衫會唔飛釘有肥仔波真係好易飛
我著過啲polo都唔錯但驚成日著會好啊叔/怪
著T裇就唔係件件都唔飛所以好難買
心口有個大公仔嘅衫就一定遮到不過男人老狗唔係咁想
想知有冇咩地方/淘寶有啲淨色/得少少logo/圖案嘅簡單t，又唔會飛釘
利申175 80kg 肥毒

又肥又毒又樣衰唔使攪咁撚多野

冇人會留意你

呢句真

飛釘有咩問題

戴bra

認真 載bra

btw 方法係痴乳貼

認真post
一係你當我係型棍mk不過成撚日飛釘

其實冇咩問題
不過個人唔鐘意姐覺得睇落人地有時會focus落我粒釘

咁怕人見到做乜唔減肥

帶bra

都要時間架巴打
瘦左10kg架啦

有冇人可以答到我嘅問題
話就話毒撚唔出街冇人睇到姐

等潮文

認真 乳貼 薄到好似貼紙嗰啲

請善用網購 唔好光天化日一個大男人喺女性內衣鋪度買

乳貼

痴乳貼

言下之意，即係夜晚就買得？或者多過一個男人一齊入去就得？

貼乳貼

巴打冷靜唔好捉人字蝨引發罵戰
和平認真討論post

貼乳貼唔會覺得好怪咩(可能我唔update唔知依家多人用?
如果我比啲friend知我貼嘅會唔會覺得我係基佬咁飛釘都驚
仲有有冇人推介邊隻抵屌好用

用膠紙算啦

著底衫

肥毒本身已經冇咩霸氣可言

學樓上位巴打話齋

唔好搞咁撚多野啦

剪左佢

有肥仔波好得意
不過要係可愛既肥仔

btw膠紙work

用膠布黏住兩粒lin

踢場波先啦

想啜

有米咪乳貼，糧尾就膠紙。

卒甩佢

幫你剪咗佢

飛釘都算 得仲要飛埋暈
著兩件u記T都照飛 基本上乜衫都飛

著件厚身d嘅t shirt會飛得冇咁明顯
我有做開運動，有人覺得我大隻，有人覺得我瘦，我都經常飛釘，但係我就覺得飛釘唔飛釘冇乜所謂？

有肥仔波通常驚飛釘

剪咗佢一了百了

熱得滯，不了

175cm 80kg 你都幾肥下

可能你唔係肥仔唔知
由中學個陣俾人撚下個肥仔波就梗架啦，所以瘦同肥飛釘肥仔往往都成為眾人嘅目光

167 76 kg

巴打講兩句分享下平時點著啲衫係邊買買咩款

補充多啲啦，唔係我太有自信/只係人地hurt我，啲人話我知身體好特別
話雖然睇落知係肥仔但睇唔出80kg咁重
仲有話我肥仔波唔大但點釘比正常人大依個就係我嘅苦惱
點解會咁

減左肥先啦

唔好出街
唔想見到你

釘書機釘多兩釘無事架啦

已經食少左野體重開始慢慢跌
加每日自己做下少少體能
巴打仲有冇咩建議

往街裡繞過一週 我便化烏有

巴打點減?
利申 180 80kg

買圓形嘅膠布咪得

食少啲當然唔好好似啲on9淨係食條菜咁on9
運動儘量做啦，唔得閒跑/唔想都係屋企做下pushup situp等等啦
食少啲慳埋你錢呀，夠食就得，唔好有好飽嘅感覺
加油

做咩飛釘

你自己都講做得少少體能，即係自己都覺得唔夠啦
一星期3次或以上嘅帶氧運動，每次不少於30分鐘
一星期起碼3次gym，每次起碼1個鐘
咁就應該好快有效，做多d，成效就出得快d

帶返個bra啦

著黑衫

話膠紙貼膠布個啲係真心定假膠
好似好on9喎比人知係乳貼都好過膠布，實俾人笑到面黃以為我粒lin損左

多謝巴打
考埋個final就會開波做多啲

邊有人睇你

我172 70kg
做緊gym
體脂唔高 但都有肥仔波
著衫會突胸肌但會突埋舊乳暈
除左乳貼有冇啲治標又治本嘅方法
插沙跪求

我都想知道有冇治本方法
會唔會話搓下佢/摔下佢會變細返
有冇生物學jj出黎答下

力威幫到你

我諗減肥只係瘦左冇肚&肥仔波
但粒lin點好

痴膠布

你果個馬卡龍黎架

同巴打一樣情況
著緊superdry啲比較厚身同心口有設計嘅T
問題得到改善

切lin

工程撚有二粒釘係身係好正常既野

it狗唔需要

sad

膠布咪得囉

多謝巴打會買件試下
btw,唔通毒撚真係要配superdry咁dry我知唔好笑

根本冇人會望你

Sport bar幫到你

肥仔嘅問題唔係飛釘
係肥仔波
冇左兩粒釘 突出兩舊乳房都係樣衰
好心買tb裹胸布啦

補充：
瘦仔都會飛釘
敏感就易飛架啦
你覺得咁突係因為對波頂住

係呀

睇黎真係要去踢波
鏟唔走粒lin都可以減下個肚腩仔

小男人都可以入去買

搭件恤衫囉

健身健心

呢個真
利申重樓主十K

用乳貼啦
莎莎/卓越有得買

Try try this one
男朋友跑馬拉松個陣借過黎用
出汗都無點甩 可以試下 好似10蚊定15蚊
Sasa 卓悅都見過有

貼乳貼啦 sasa有得買
一係帶nubra

其實肥都無咩野ja
你活得開心 就夠啦

深色厚身pocket tee

利申：肥矮毒柒

揀啲前面有大個print嘅就無咁明顯